Adam Sikut kaibas, et Hindrik Timusk temale 2 rubla 90 kop. wõlgu on - nõudis kätte.
Hindrik Timusk wastutas selle pääle et tema ennegi 80 kop. wõlgu on.
Kusta Soodre tunnistas et Hindrik Timusk ütelnud Adam Sikutile 2 rub 90 k. wõlgu olnud ja lubanud Mihklipäiwaks äramaksa.
Mõiste: Hindrik Timusk maksab Mihklipäiwaks 2 rub. 90 kop. Adam Sikuti hääks wälja.
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees:  K. Wossman  XXX
Kohtumees: J Moonson
Kohtumees: J Klaosoon
Mõiste sai Adam Sikutile kuulutatud ja oli see rahul, Hindrik Timusk aga ei ole kuulutusele tulnud ja saab selleks ette kutsu.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
